Mina 最近留返陰真係超好睇 😊

前幾日cb見到已經想講，好襯佢

大家點睇，應該唔係錯覺

mina真係好有氣質

好高貴

嗯嗯嗯

我都覺 好過以前果啲好多😙

令左

我覺得佢俾人underrate左，國際line又最少人理

其實我都睇得出，櫻花d人既目標只係momo sana，有幾可d人會開po討論佢

就好似我開過佢地幾個生日po，最少人理就係佢

完全feel唔到有氣質

嗯，比較下

mina太有氣質 光頭都會好睇 唔希望佢留長頭髮

靜=有氣質

應該係斯文 文靜先岩😄

我覺得twice最靚係佢

我覺得佢sixteen長髮嗰陣先係最靚
及肩好似無咁好睇

大家一齊幫佢爭取還公道，佢實在太少人理

呢個長度 側蔭襯佢啲 有氣質啲
但今次佢啲衫唔靚 遮晒啲優點

佢除左樣冇野好討論 份人內斂

成個三上咁

LOA嗰陣都好靚

d人就係討論佢地個樣，唔係咩？咁其他成員d人又會多數討論咩

毛毛跳舞程度經常比人討論到如火如荼
志效由thomas變靚
多腎樣衰到比人恰
娜璉成日比人話恰人

sana呢？ 我比較緊櫻花

淫 初初出道明明好可愛

好靚

露額靚好多囉

跳舞時？喺節目定咩？見過晒佢地真人，我對sana既印象只係友善 人格好

第一首出道歌同cheer up好可愛呀
之後可能大個啦 愈來愈淫

唔係全部， 好似上頁花絮嗰個

Sana momo>mina
Mina個樣太惡

唔係好掂😑

個胸仲平過heidi

btw子瑜個分界唔明點解要轉 好似仲怪咗

嗰d可能係製作方面既編排同造型啫，但我見到既係佢喺現場點對待d fan屎

我唔會似你咁追星啦 我都係睇到表面野姐

貴氣

日本幫我都覺得最有氣質係佢

仲以為aoa mina

LM

仲有gugudan mina

但一提mina 我唔會諗起佢地😁

成個momo咁

Agger

個頭係有d，不過係以前
而家咁短又全黑就真係唔似，仲要短過佢😑

再對比下

mina氣質屌打其他人

幾靚既 但我唔想同佢做愛

唔係掛 出道已經話係CUTE SEXY喇WOR

Mina算唔算係Twice入面最離地果個
本身係有雙重國籍 美藉加日藉
屋企有錢 學芭蕾舞 當其他日本妹仲用緊摺機自拍 佢細細個已經緊iphone自拍 成身名牌
想去韓國做明星就去做 屋企人完全冇阻撓
有次佢地去日本開show 佢話冇喼 佢呀媽就即刻買左個名牌喼塞滿晒零食比佢

佢似係扮可愛天然呆多d

唔知子瑜定佢有錢啲
不過子瑜出道前喺台灣啲look勁娘完全唔似有錢女

外國人去得韓國做練習生應該都係有錢果D黎嫁啦

講真 Mina真係好靚

其實台灣d有錢人同大陸d土豪冇咩分別
所以佢有錢但娘都唔出奇

最愛Mina

安靜的美少女

至少佢地屋企都唔愁有冇米食
但係overall成隊黎計 佢應該係家底最好果個

點睇都係子瑜最有錢啦

aoa mina靚咁多 你講mina淨係諗起aoa個個

老老77 Mina of twice 靚好撚多

我老婆 勁靚

屌你咪又係雞

g

人地跳咗十幾年芭蕾舞 你有冇見人跳芭蕾舞既係大波？

有

mina真係人生贏家嚟
條件好到癲

我未見過Aoa 個po，班Elvis會用靚黎形容aoa mina,一向有第個形容詞去讚美佢

我都鍾意佢有瀏海多啲
好pure 細個左

世界級

我都鍾意露額多啲，但呢排留陰都好靚好正～

你最離地個樣無講

Mina爸爸係日本名醫
名氣大到美國請佢做研究定唔知去邊間大學做醫科客席教授(兩個講法都有)
Mina中學讀日本私立女子學府
嗰間名副其實嘅貴族學校
一個學期幾皮學費 另外再要捐錢畀學校
所以佢其實係人生贏家

靚嘅日本妹真係同韓國妹爭好多級
個樣無咁一式一樣

唔知係咪髮型問題 子瑜個樣惡咗好多

Mina 笑嘅時候好吸引😊
不過可能真係太內斂無sana momo咁起眼

無陰仙d wo

點解佢可以咁靚 我一睇佢出道歌已經迷咗佢 明明真係twice最靚最有氣質果個 但人氣都好似未算係太高 一路都好鄧佢唔抵 好彩連登仔都算有眼光

愈嚟愈少笑容

佢係靚女喎
利申非elvis

Twice 入面最靚係佢，sixteen 時已經好仙

同香港啲國際學校一樣 要捐錢定買幾百萬債券
子瑜同mina兩個都有錢 唔同既係父母點養姐
子瑜父母實際啲 mina父母用開好野 富養佢
btw 好羨慕

其實佢人靚整咩頭都好睇 而家覺得有陰好睇啲應該係因為新鮮感姐

兩個都有錢又好有教養

我個名

講真嗰句，我覺得成隊最靚就係佢。但係我都係覺得露額頭好睇啲。
點世上會有個生得咁得意嘅人存在。

想知momo同sana家底如何
係未又係有錢人家

momo唔似

佢真係好有氣質 16已經好搶眼，我諗係之後綜藝唔係好突出所以人氣比sana momo少

不嬲都覺得佢最靚 唔明點解咁多人吹奏momo sana 特別係sana

Sixteen 一開始佢好紅架
泡菜最多人留意個1.2個一定係佢（開頭個時）
個時唯一一個可以叫做靚
係之後子瑜彈起左佢先開始無咩人留意

多巴打鍾意掛

Momo除左大波 無乜可取
Sana都ok既 但成日扮q 又唔係好靚

只能說佢唔識表現自己太靜

好似彩瑛sixteen都高人氣㗎喎
而家成日畀人話透明
畀sana momo搶哂成隊focus

sana係好識表現 同埋把聲好嗲

神好公平 通常樣勁靚都冇波

彩瑛形象唔可以亂黎

點解
其實佢之前係有啲走型格路線

自己剪左個吳君如頭 今次mv佢幾個造型都係唔掂
自己同stylist都玩自己

好似ashley chan

繼續為佢爭取

agger 知道啲粉絲（男人）想要咩又俾到佢地，加上佢個樣唔差 mina真係有氣質，但衰在太靜同埋之前爆咗同bambam有路

成日覺得似千雪

佢啲衫

千金小姐唔憂做 加上twice係紅團唔係紅佢一個 冇影響

gugudan嗰個真係冇人識？ 橙！

前日mb嗰套唔錯

唔好提隻避走台灣既臭 ，ok?

有d似港女tofuyiuuuu

都冇人記得佢都係ioi了 世正就識
根本世正應該solo

夠毒就會諗起曬三個
口講嘅話仲會加埋minah

呢個名係咪等於香港嘅嘉欣咁

A little JEALOUSY

佢而家係週六音樂中心MC嘛，仲以為會多d人識佢😅

會員@知恩最愛😄

我都覺mina係最有氣質，同隊就算靚既都無人有佢由內而外散發既高貴，呢d係由細培養出黎，羨慕

宜家喺幾好睇..
講真都係Mina先入Twice坑..
Cheer up日本妹果一shot真係世界級..
好似漫畫走出黎咁..
氣質真係冇得輸..
仲要係㗎妹..

之前真係完全唔聽Kpop

我愛你啊Mina

好鍾意mina剪左呢個陰 好好睇

其實好多人都鐘意mina
但多數都唔會係最鐘意嗰個囉
因為實在太靜
所以都係鐘意sana多d
Btw sana其實好真 對所有member都好好 大家唔好話佢
利伸睇晒全部野

Mina真係好有氣質
其實咩髮型都咁靚
自帶光環咁 有氣場

名井南世界級

唉 又要打J

名井南最撚靚
點脫都脫唔到佢飯
名井南我愛你

就講氣質mr love都差Mina十萬九千里

呢張真係好有氣質

南總

btw有陰都好睇

小南
無陰靚啲

有冇人覺得佢粒墨好礙眼

有名叫宅南 鍾意係宿舍瞓教多過返工 睇佢vlive同 IG 曝光率最低 佢唔只太靜係懶得講野

做乜個po講到mina咁低人氣咁
無謂同娜璉sana子瑜依3個港台日韓都高人氣比
Momo咪同mina差唔多人氣
係momo響香港人氣超高先有錯覺姐
Mina d專輯小卡係香港其實都係頭幾貴

名井南世界第一

好想同佢做愛，日日服侍佢

淫蕩，等我用巨龍教訓佢

無粒墨應該會順眼好多

留名

喊都咁靚 啲眼淚成粒鑽石咁

一有陰真係勁靚 勁吸引 好有女人味

話似啲人完全唔識睇咩叫氣質
更加唔好講五官 面型

同埋行為舉止都爭好遠

有瀏海同冇瀏海既名井南我都咁鍾意

今次啲衫唔知想點 件綠色背心做乜鳩

咁佢唔適合做娛樂圈 做下model算啦

咁有唔同角色

露額靚d
覺得佢個鼻生得好睇

識聽一定聽 Mina 唱的舒情慢歌。把聲正到
晚晚都聽 melting , someone like me 先瞓

再黎前日

Somi 可能要左佢之前個髮型，前幾日剪短左

算唔算平

Mina咩造型都好睇
而且份人靜啲低調啲

邊度聽返黎

今次成個look都靚過likey果時

多謝大家

Mina真心有仙氣

笑撚死
大把大波喎 定泡狗現實識唔到呀

偽韓可恥

唔明娜璉紅啲乜
第一次睇到佢個樣就覺係西女人

重點唔講 隊長10年其他人都3-5年佢1年就出道

佢正過毛毛好撚柒多 屌你

中意momo 多d
個樣標緻但唔吸引唔知點解

唔止有樣有錢 仲有運 玩晒
差在學歷

6百俾盡

諗緊係GSD mina定aoa mina果陣原來係twice mina

Gsd minah

覺得佢係twice最靚嗰個 仲要好有氣質
唔明點解啲人成日吹奏子瑜 明明mina仲靚

感覺上如果Mina/Sana係你條女既話
Mina好多野都可以自己搞掂但係你會忍唔住會好想去幫佢手
Sana就乜都搞唔掂 一撚定要你去幫手
Momo就乜都搞得掂 之後你表揚下佢就ok

呢種女仔先正

人生成勝組

You in my heart 嘅假音
jaljayo good night好柔嘅聲音
當然唔少得good person

D 人仲話irene 最靚最有氣質
係靚呀 但唔夠特別冇靈氣呢
反而同隊Wendy最有氣質，幾有貴氣
Mina 一睇就知有錢女
由細到大都享受最好既野
氣質真係學唔黎
完美屌打irene

Irene有靈氣啦 feel似古代黎

只不過佢兩個感覺好唔同 各有千秋

一定大過heidi

我都覺 係美國讀書

Cheer up mv學生妹加櫻花雨個幕
靚到天仙咁

艾加但始終我都係鍾意momo同sana

今日

momo唔似係乜都搞得掂喎

再黎前日，完整一組國際line

做乜捉揸佢手指

睇呢個post真係好幸福啊，可以係咁睇到mina

不如腳趾ching定期po mina相啦，將呢度變mina集中貼

屌啦星，mina咁正連登竟然唔多人討論

我都想捉佢手指啊

mina係好有氣質但靚irene好多又唔覺

腳趾留比我

Momo似係話搞得掂但其實樣樣都甩曬碌要你幫咁

都係mina獨立女性正d
識捉住男人大男人既心 忍唔住幫一幫

Irene係靚女但係唔係話好好好好靚 未到Yoona果種神枱級既靚 個人認爲吹捧得太勁
而Mina就靚到傻 一向都覺得全團最靚係佢
有時會覺得Momo個口太大 Sana就太松鼠 Mina係完美比例 無咩會睇唔順眼

我唔洗你幫

啱啱ig有更新

審美個個都唔同嘅
個人覺得irene靚過yoona
yoona個面型太瘦太長好怪
反而唔明點解咁多人覺得子瑜普通

成日話佢地會被人潛規則 但佢兩個本身咁有錢 屋企人同佢自己點會肯

唔搵野玩就唔係 sana la

這是現實嗎？

佢冇喺美國讀過書 只係喺美國出世有美國passport
嗰陣佢老豆老母叫佢去美國讀書 但佢話溝通唔到唔願過
點知最後都係去左個溝通唔到嘅國家做練習生

不過佢由細到大都毒撚嚟㗎啦
中意睇動漫打機追韓星
只不過佢人生勝利組追追下追到自己做埋韓星

其實點解佢跳左咁耐芭蕾舞對腳都咁撚幼 公平咩

Sana同Momo應該掉轉

使乜爭 打和啦

佢好似真係幾有錢
佢係日本讀果間中學好似一年學費要五萬幾港紙

附帶外八企鵝步

淨係知佢間中學保安極深嚴...

不過mina除左氣質真係feel到佢好聰明
明明佢去韓國嗰陣個年紀先高一
但佢唔知係咪跳級定點入twice嗰陣已經有高中畢業證書
仲早過sana同momo
同埋佢淨係做左一年練習生啲韓文仲好過練左三年嘅momo同子瑜

好鍾意mina 同sana

Btw講起mina氣質相 點可以冇呢張

係叫啲兵搞點

Mina落車世界級

利申：9個都正 最鍾意mina個種貴族氣質 冇咩kpop明星有 行出黎就覺得家境好好個種 最正係佢性格仲要係宅女加痴漢

呢張變左臭雞

twice 幫公司搵咁多錢 點解比啲咁既衫佢地著？

有冇精通韓文嘅巴打，可以講解下佢究竟講緊啲咩？

你問下崔女士點解次次都玩佢哋

D隊友都話過佢好聰明，但好宅

第一週comeback 完，多謝once
下週都會努力

應該係

正常國家根本唔care學歷 只會注重個人 因為佢地覺得個個人天生都唔同 各有天賦 唔需要以學歷去界定成唔成功/判斷一個人嘅價值
係得大陸同香港先會覺得高學歷就等於勁同成功
抹殺左好多人嘅天賦
同時令到出現左好多高分低能

繼續繼續

留陰mina都靚，不過都係露額頭最正。

駁唔到
所以香港娛樂圈愈嚟愈失敗就係咁
乜都睇你讀幾多書咩背景又要選吓美
都過哂最少女最靚個個時期啦
差唔多全部女廿五以上

好樣衰好整好生硬

話佢最識觀言察色 反應最快
同埋佢鐘意打機係真嘅
唔係啲女仔話鐘意打機 原來只係玩過幾鋪太鼓就學人收兵
佢鐘意之餘 係打得叻 啲片睇得出有打開機

樣女神級
貴族氣質
背景強大
舉止優雅
興趣夠宅

唔好話男仔 我係女仔都覺得佢係女性憧憬嘅對像

利伸返先:鐘意sana

點可以無呢張

其實之前有南post架
冇人推沉咗底

再開個新嘅

好有女皇feel，好正啊

係靚
不過唔鐘意佢唱歌個時下半塊面硬哂 個嘴好似擘唔大咁

係佢地通常咪咀 開咪都只會細細聲唱

MINA最正 16個陣新聞發佈會已經對佢一見鐘情

同意

新twice tv 第八集。

好撚尾機

MINA
不過佢真係特別少開VLINE

琴晚睇佢對巴塞明明all back🤔咁快長番？

南開咪真係比較少 不過佢平時講野都係咁 個口擘唔大咁

毒撚型女神

上次單獨開已經係兩個月前
生日又冇開

基因依啲野真係呃唔到人
阿爸叻生出嚟都唔會蠢

5萬一年都唔算貴，香港個堆IB學校一個月都萬幾蚊起跳

錯左啦，講緊 Yerry Mina 呀

Momo老豆好似都大學教授嚟

但momo....

同後面momo成個餅印咁

Sana佢係呢條片特登著件小背心露條淺gap 冇波扮有波仲要彈下彈下 之後仲扮可愛

睇外國網有人話momo阿爸係骨科醫院院長
momo自己好似話過佢細個撞親個頭

最近嗰集寫生簿塞到對波勁大勁漲
明明隊入面都唔係出名大波嗰啲

ooh ahh個時最鍾意tzuyu sana
後尾cheer up sana紅咗就變曬質依家明顯係feel到佢扮可愛扮蠢成日刻意露野
依家最鐘意mina tzuyu jihyo

MOMO都正到仆街

Who?

分享下之前search 落嘅俾大家做wallpaper

始終係露額靚啲 有氣質啲
依家有陰就o靚妹feel啲

不都覺得mina最有氣質最靚

沙拿鐵粉

呢排cb肯update ig同仲未唔記得pw算係咁
遲啲又變返失蹤人口

特登着件小背心
講到拍廣告有得自己揀着咩衫咁

Mo老豆傳聞係喺大學教運動醫學嗰啲
不過我覺得momo又唔係完全蠢嘅... 遲鈍啫

佢反應真係慢幾拍
不過三位日本成員人品應該幾好 佢哋三個都好好人緣

志效 娜璉 定延 sana momo依五個鐵膽黎
睇佢哋啲片就知成日一齊活動一齊玩
最近powertime電台
都講佢哋喺最近嘅私人時間約埋去睇午夜場

Sana Mina 志效 娜璉出道合宿時同一間房
四個會一齊傾計傾天光(佢哋自爆)

子瑜比較內斂 但都鐘意同佢哋三個開玩笑
特別鐘意串sana
同埋佢同sana開vlive睇得出放鬆過平時

彩瑛就同三個日本成員都好frd 特別係mina

多賢就唔使講啦 sana同momo同佢都好close

Mina喺運動會失手
忍住喊講咗句「因為成員們都很期待」
Momo sana 娜璉即刻喊咗 子瑜志效都眼濕濕
之後到程瀟表演
鏡頭影到個個都o哂嘴睇佢表演
係得twice個個都面無表情 可能真係無心情
佢哋同mina感情真係好好

不嬲佢係最正

Momo成日傻更更好得意
同埋唔似扮野都幾鍾意佢

今日嘅佢冇咩笑容，一定好攰啦。

咁有必要要特登係鏡頭前彈下彈下？

人地拍緊運動主題下面坐住左個彈彈波咪彈下囉
twice tv不嬲都係拍佢地喺幕後玩嗰啲片㗎啦

Btw 彩瑛

佢最犀利 明明平胸 我都覺得佢淫

咁突都叫平 你個波肯定仲定仲大過西瓜

佢最多咪小山丘 同隊志隊叫大波 毛毛叫平均
你都未見過女人 識親飛機場 先覺得mina"咁突"

再黎今日

上面戈張令d

都係今日

嗯我都覺😊

再黎

黎張櫻花先

戀愛了

南總個張真係不得鳥
啲太陽好似聖光咁

黎張自拍先

好撚似wendy

Ig睇到 靚到睇完暈左下 痴撚線

Mina 真係咩髮型都carry到

有啲似三上

今朝音銀錄影

依張超正

新聞圖

嗯

咪又係雞

我唔佢靚wo , Twice 個個都係外表可認度高，但全部都唔係靚。

咁邊個先靚？😄

咩黎㗎封野

Fans信

Twice 我覺得最靚係 sana , 但可惜係偽韓㗎妹。
韓妹我鍾意，㗎妹都鍾意，但係偽韓㗎妹就唔太鍾意。
偽日韓妹 ... 無特別好感，但亦唔特別反感。

原來推左個po差唔多一星期喇，第一頁第一張就係上星期五音銀既

再黎兩張早前錄影

咩係偽韓㗎妹？🤔

我都想寫信親手交比佢

去fansign囉😄

走韓風，講泡文，借晒韓流搵食，咁樣嘅㗎妹仲唔係偽韓㗎妹？

好似尋日

今日舞台 fansign

呢張真係

今日人氣歌謠

樓主好勤力日日推post

靚喎

每次見到佢笑個心肝仔好似比佢個笑容融化咗咁

世界更美妙

잘 자요 Good night~

午安

點解可以咁得意。

Wa 好撚有氣質啊

推下先

推上黎
Mina真係好正

馬尾瀏海南堅正

Lm

推一推
南妹真係好正！

我心臟停頓了～

啱

睇錯miwa，出返去先

bye